Er lag de Graaf, maar kijkend alsof zijn jeugd was de helft vernieuwd, voor de witte haren en snor werden veranderd naar donkere iron-grijs; de wangen werden voller en de witte huid leek ruby-red eronder; de mond werd rodere dan ooit op de lippen gouts van vers bloed, dat opgeleverd vanuit de hoeken van de mond en liep over de kin en hals.
